［突發］連登仔退出運動 正式投入大灣區懷抱

6月頭 人人都話 連登仔 難成大器
我都唔信 但而加真係唔到你唔信
再係咁真係咩都玩完 準備投入大灣區懷抱

熱門有一半都係膠post
連登變番做以前兒登

爭氣啦 連登仔

做正經野啦！唔好玩膠玩分化
善用不推文回覆！！！

上Twitter 打國際戰線
叫台灣人去投票！！！
上Twitter 呀

上Twitter 呀！！！！！！！

推

標題黨
拉

台灣人 去投票呀

洗唔洗無時無刻都哭喪?

twitter戰線，長期要人